有無健身巴打知道點練先強化倒做龍舟掛鼓？

成日唔夠力，好快攰，想練勁d 有關肌肉，加強性能力

deadlift

每日負重深蹲一千下

你條J 冇力, 練咩都冇用

搵個男仔一齊練龍舟掛鼓

全身運動練全身

交換位

每日掌上壓 100 下﹑仰臥起坐 100 下﹑深蹲 100 下，以及 10 公里跑步。唔可以開冷氣，中間唔可以休息停1日唔做。

條女要同你身貼身
條女日日跑10KM 減肥 減到35KG

買牛熊

貼身仲攰，因為要用手力上下chok，條女要開少少，自己用隻手大力渣住大脾，用腰力狂屌先係路。

掉轉佢掛你

清，你去錯地方問

問媽咪面

會變光頭不了

深蹲！

睪丸酮標晒出嚟

屌到條女叫救命

搵個輕d 既鼓

扯咗

秒左

抱包10kg 米 ununun

學習總 扛200斤麥子十里山路不換肩

core biceps triceps 同 erector spinae

Princejoyce

想知d大肥婆掛唔掛到